Una domenica il mio sarto riceve un pezzo di stoffa di 16 metri. Il giorno dopo, lunedì, taglia i primi 2 metri. Di seguito ne taglia 2 metri ogni giorno, salvo la domenica successiva, giorno di riposo.
In quale giorno della settimana avrà fatto l’ultimo taglio?